（無人講）衞生署檢測中心深喉樣本疑走廊放滿一地-放哨者-員工疲於奔命-化驗服務或淪陷

真係唔怪得佢地 真係做到over load

最衰就仆街正苦

林鄭幾時死

實送去支那了

多得呀毒鵝唔封源頭

班仆街官未去過前線 根本唔會知獲情係點
一味係後爛奶共

尋晚個post 屌袁國勇都唔屌林鄭